1300港人滯留湖北 有咩說話想同佢哋講？

滯留湖北1300港人盼回港 聶德權：需解決交通檢疫

政制及內地事務局局長聶德權表示，收到大約600宗求助，涉及1300名在湖北省的港人，希望協助回港，據駐武漢辦事處了解，求助者健康情況大致良好，已透過衞生署和武漢醫療機構提供健康查詢服務。至於會否包機接香港居民回港，聶德權說當地公共交通停駛，要有可行方法讓港人到集合點等，又說要從公共衞生角度評估，包括需要解決檢疫14日的問題。

2020-01-31 18:13:29
RTHK

身份認同問題
我想問佢哋依家覺得自己係香港人定中國人？

咪撚返香港 留係上面死左佢
唔該

抵撚死

不用怕
香港是支持你們的
尤其我們香港警察
警署會提供食宿給你們
去到警署說是光頭警長介紹會送果盤的

新香港人

食屎啦

快啲死 唔好返黎

RIP

唔使驚，你還有黨呀

佢哋只係有香港身份證嘅支那狗

林鄭：咁樣歧視內地人，唔可以淨係幫香港人

除有線記者外
一律抵鳩死。

番黎正港奸

起碼有個有線記者同攝影師，仲有自願留低既入境處代表

林鄭玩嘢
玩到傻q咗
有幾難你
到香港全部去渡假村隔離或者包間酒店隔離離或者包間酒店隔離
香港大撚把錢

之前有個腥移民話速去速回
結果第二日就封城
真係恭喜晒

比呢啲人返嚟，簡直係將香港處於不顧
日本美國接完人返去有啲咩事
大家都知
依家仲想返嚟香港搞搞震
真係戇鳩 祝你地早日生肺炎 魂歸故土啦仆街

林鄭玩嘢
玩到傻q咗
有幾難
國泰包機
到香港全部去渡假村隔離或者包間酒店隔離離
香港大撚把錢

早死早著

係武漢死好啦 唔好番香港

下世醒目啲

早死早著 咪撚返黎害人

以後唔好返尼

唔好返來 你自己去疫區 自己負責

呢個時勢仲會返大陸嘅 唔該唔好返嚟害人

叫佢哋去搵啲疫症一手資料，有冇得原諒?

强制隔離番14日

往那裡死

探親/旅行都係弱智，死左佢算

點解要上去

實際可行方案，回港先入坐隔離營

奶共呀啦，抵你死

咪撚番嚟呀，做中国人啦

好人好姐唔會返大陸
安心上路

召喚李局長

898

局長，

你覺得上面班官會比班香港人走？
我唸無可能啦

都係由佢地自生自滅啦

比佢哋番到嚟就大撚鑊

速去速回條大陸西唔知死左未

共享支那榮耀啦

祖國好強大
留係祖國更安全, 唔好返香港

湖北歡迎你

證明佢哋個心唔係喺香港，算掃把啦

有政府 有政府唔驚

下世小心啲

佢地係撚香港人，只係有香港身分證既支那人